[一手]港鐡職員： 唔好再搭地鐵 狗隨時係各站等

[一手]港鐡職員： 唔好再搭地鐵 狗隨時係各站等

推

push

個個站都有狗呀

換衫上地面走

救救你地快d 走 手足！！

太子地鐵內畜龍無差別毆打市民

求求你地快d 走 手足！！

Push

集中831警察地鐵恐襲文宣 唔該

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站
聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

23:16 觀塘綫 荃灣綫 列車服務暫停

推咗先

Pish

推！！

1136 ssp南昌街 長沙灣道 有狗車

快d 走啊手足 睇撚到我好心痛

走

要安全番屋企